點解當年burger king做到超平價都搶唔到麥當勞市場？？

如題

因為20蚊餐同8 蚊包

好多因素。
宣傳策略，各種優惠，定期推新包
淨係一個開心樂園餐已經食哂細路仔市場啦

地點問題
鋪細問題
價錢問題
我就未食過超平價
次次都40-60蚊

點解依家M記全改用支那制食材又唔派飲管

仲咁有市場力？

BK邊撚到超平價?

因為港人賤無遠見
平就食唔睇質素
結果依家一間獨大年年加價又福喜
人地mos都廢尻事彩你繼續滿足少眾支持者算

M記質素差還差
但M記做得大好大程度係因為本身財力就雄厚 夠錢周街開舖同間間分店一樣味
再者M記已經加得好少 茶記都60蚊一個飯 講真我真係覺得M記賣$24一個餐係賣大包 仲想點? $24蚊比Mos burger質素你?
(note: 唔係話M記半買半送 相反肯定賺好多 不過佢完全有本錢再賣貴D)

麥當勞本身已經鞏固咗個市場, 其他快餐店唔會打得入, 即係無線播雪花都會有人睇個道理一樣.

同類型快餐店可以做嘅只有質素呢個方向(triple o), 或者特別路線(MOS burger - 日式漢堡). Burger King今次(第三次?)進攻香港市場最初都仲想行質素路線, 初期D飽同薯條都仲keep到水準嘅, 但分店愈開愈多之後, 個水準係插水式下降, 應該係入貨上轉買cheap料, 分店出品上又不作管理.

後期就想行平價路線, 出過好多次促銷, 問題就係促銷之餘順手將貨就價, 可以做得仲難食過麥當勞. 大佬你促銷完我當個價錢勉強貼得住麥當勞但仲難食過佢, 我都冇理由食你啦.

價錢上又做唔到對家D平價餐咁狠, 質素上又留唔住D有少少要求嘅客, 高不成低不就, 唔死就奇

因為君主制行唔通

24蚊我寧願支持小店燒味飯
好過支持紅色企業
不過我會摩清老闆個底先

BK好食好多
但係諗極都諗唔到最近係邊間

但係Macdonald開農場咋喎
冇理由贏到國王

最大問題係佢店舖太少
只不過餐單單一都係一個問題嘅

因為m記賣點唔係價錢囉
賣水準

講真， bk塊牛肉仲無牛味過m記果塊紙皮牛肉
薯條又無味
個火烤華堡仲一浸石油氣味

食過一次食翻m記好過

紅磡站嗰間執左
尋日想去食見上面個food court收左皮

下
上個月先食完

聽聞係租貴
以後要食得返中環同機場

佢個魚柳bell好好好好食

香港人極端price sensitive
一係食最平，一係個價貴到夠港女打卡。

你賣貴20蚊但質素好20%果堆餐廳死鳩硬

香港窮人太多

1. 咁少分店點爭
2. burger king 咪同m記差唔多質素

如果係mos burger開多啲分店
冇人會去m記啦